從港大屌打事件可見, 香港人真係東亞病夫黎

屌打人果個只係敢剋D廢柴
比人屌打果個比人剋撚到上心口都唔撚敢反抗

香港人正垃圾, 唔好FF靠東亞病夫可以爭取到民主, 爭取到永續基本法, 爭取到港獨, 爭取到唔洗住雀籠啦, 柒碌乖乖地等收皮咪算囉

點解香港人10個有9,9個都東亞病夫呀?
咪就係因為血統問題囉
你D祖先都係怕撚左個政權先走落黎香港
劣質DNA既你點勇武都冇可能勇武過D香港原居民架啦
連香港原居民都淆撚左共產黨, 何況你呢D劣質DNA後代?

好聽啲咪當人地同自己玩下姐

難聽啲講句 條仔都唔係男人黎 比人用鳩拍面都唔反抗

會唔會係佢地自己fd玩輸左比人屌打呀

唔覺有人會咁樣比人屌打唔反抗